其實講69係 End Game係咪代表香港市民 = Thanos大軍

香港市民 = 最後散哂

仲做緊infinity war咋